{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_015292",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "부흥로일번지"
    },
    "text": "リニューアルした復興路一番地2幕をスタートしました！ 水ぼうっとしに来てください~ 営業時間は日曜日から土曜日まで10:00から21:00までで、毎週火曜日はお休みです。 予約なしでお越しください。 ソウルからいらっしゃる時、無料道路を利用すれば早く到着できます。 メニューには手作りナツメ茶があり、価格は8500ウォンです。 シグネチャー手作りナツメラテ(シーズン終了)は7,000ウォン、バニララテは5,500ウォン、手作りグレープフルーツシロップエードは7,000ウォンです。 様々な飲み物が楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は日曜日から土曜日まで10:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "火曜日は営業していますか？",
            "answer": "火曜日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "予約は必要ですか？",
            "answer": "予約なしでお越しください。"
        },
        {
            "question": "ソウルからのアクセス方法はありますか？",
            "answer": "ソウルからいらっしゃる時、無料道路を利用すれば早く到着できます。"
        },
        {
            "question": "メニューには何がありますか？",
            "answer": "メニューには手作りナツメ茶、シグネチャー手作りナツメラテ(シーズン終了)、バニララテ、手作りグレープフルーツシロップエードなどがあります。"
        },
        {
            "question": "手作りナツメ茶の価格はいくらですか？",
            "answer": "手作りナツメ茶の価格は8500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手作りナツメラテの価格はいくらですか？",
            "answer": "シグネチャー手作りナツメラテの価格は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "バニララテの価格はいくらですか？",
            "answer": "バニララテの価格は5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手作りグレープフルーツシロップエードの価格はいくらですか？",
            "answer": "手作りグレープフルーツシロップエードの価格は7,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "他に何かおすすめの飲み物はありますか？",
            "answer": "様々な飲み物が楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 187,
        "QA": 326
    }
}